一人N個後悔無發生到關係既經驗 (無圖)

首先, 我唔知呢個應該放感情台定成人台, 如有錯請指點, 話說小弟係比較老實 (由細到大覺得唔係女朋友唔屌得) 而且又唔識言下之意既人, 導致有好幾次女性朋友係爭在未講到出面想搞 (應該話我後來覺得佢地當時想搞)而最後錯失機會 (或純粹覺得君子不可為也既戇鳩精神), 好, 講完廢話就講故喇:

利申: 我唔係青頭 (17歲破, 就係第一單既幾個月之後同ex no.2), NA3, 成世仔屌過兩個西, 但諗返起黎, 其實真係衰戇鳩正直先得兩個既經驗, 上面幾單野我本來起碼會同多3個女仔有關係 (第三單真係唔知堅定流), 可惜最後本住對方唔係我女友 (除第一單) 或get 唔到人地意思而放棄左, 以上全部屬實, 4個女仔我都記得佢地中文名, 不過我唔會爆響口, 信唔信就由得你啦

樓豬好靚仔？

連登仔想屌都冇得屌
你就送到埋口都唔屌仲要打上黎講
曬命搏負皮？

唔知有咩好分享

我想睇下有無人好似我咁戇鳩姐

不是, 而且身高同睇重都係165, 只不過以前女性朋友多, 我又比較會肯聽女士講野既人, 又唔靚仔又有d 細心既情況下, 所以好多女都對我無乜戒心

其實, 送到埋口係咪就一定要屌呢?

我第二條女就係屌左先拍拖, 拍拖之後先發覺完全唔得, 但又基於食左人隻豬當時本住責任心所以繼續拍落去, 最後都係綠帽分手收場, 之後就更加覺得唔係你既唔好亂咁食

身高體重都165成個波咁？

係呀, 仲有年過30開始脫髮, 標準矮肥禿

試過讀書嗰陣，有條女爬埋上我張床都冇搞，掛住打機...

但重點係最終有無食到先

不過如果打機都吸引過佢, 我估你對佢都係一般感覺?

其實係睇下你想食女定係做正人君子
咁你有上面嗰幾個case 好明顯你揀咗後者 (特別係失戀嘅女仔嗰個)
正皮 畀個like你

有，曾經有個失戀嘅女仔話上嚟我屋企住
我話屋企有人拒絕咗佢

試過有個女仔失戀要搵人搞 我咪話你咁樣都係唔會開心

同你一樣都係4條女 但我把握力好啲 全部食撚晒

我有呢啲女性朋友就好

多謝同道中人既巴打support...

呢度真係好多見西就乜都唔理衝左埋去食左先既仔 (或幻想會咁做既青頭), 本能黎既所以都無話狗唔狗公

其實每次都係當時情況覺得佢唔係我女朋友亦唔係我對像所以唔可以亂黎, 事後蘇州過後本能就會kick in 就會心裡狂屌自己點解咁低B... 由細到大被灌輸傳統正人君子既代價就係唔可以食盡天下好西

認真的, 我羨慕巴打你, 我都成日幻想如果俾我返去當年, 我會唔會食左地

佢地

其實唔差吸手波少肥 佢同我講過佢有C
不過當時抱住處要留俾初戀 所以冇上

巴打明智, 斷左片執屍隨時俾人metoo, 幾想搞都肯定佢同意下先好搞

最後有無round 2